{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63941&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화쟈밀나하펜션"
    },
    "text": "安らかな江華ジャミルナハペンションは、ペンション越しに見える美しい海と夕日を鑑賞することができる場所です。 入室は4時30分で、退室時間は11時30分です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 ペンションでは外部からのペットの出入り、火災危険物質の使用などを禁止しています。 ペンションの前には美しい西海と日没の風景を鑑賞することができる海があり、プライベートな個別バーベキュー場があり、四季を通じて利用することができます。 周辺には船首浦口、華道共用バスターミナル、江華石陵が位置しています。 ペンションサービスでは送迎サービスと屋外プール、バスケットボール場、干潟体験、バーベキュー施設などが提供されます。 客室内には基本の味付けだけでなく、バーベキューができる炭やグリルもご提供しております。 しかし、家族ではない男女同室での宿泊は不可能です。 注意事項としては、最大人数超過、未成年者の保護者のいない宿泊、客室内での調理、火薬と爆竹の使用などが厳しく禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てるようにしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時30分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時30分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは外部からのペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはプライベートな個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には船首浦口、華道共用バスターミナル、江華石陵があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスと屋外プール、バスケットボール場、干潟体験、バーベキュー施設などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバーベキュー用の炭やグリルが備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室内にはバーベキュー用の炭やグリルもご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、家族ではない男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの宿泊には注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過、未成年者の保護者のいない宿泊、客室内での調理、火薬と爆竹の使用などが厳しく禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨てるようにしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 438
    }
}